法國坤哥造就左好多神枱級音樂比世人

首本名曲 -原來他愛我
- 傳聞
-李香蘭
-人來人往
-第一次
-餓狠傳說

坤哥實在太尾機 屌打所有歌星
坤哥同宗教有咩分別

肩系多謝